［挑機］今晚有幾多萬人 本師就整幾多發屎彈

［挑機］今晚有幾多萬人 本師就整幾多發屎彈

10萬人整10枝
100萬人整100枝
唔夠1萬人當1萬人處理

君無戲言 歡迎起底

每枝鍊金藥都係本師精心鍊製
每枝都經過高壓、加熱發酵
發酵過有個好處就係，D屎唔係會一舊舊
會化開曬變曬屎渣，用前先搖勻
等同液體濺射般，加大濺射範圍，而且案發地點搵唔到屎 +濺射範圍傷害
而且樽身密封，細菌係入面不斷發酵
令樽內長期處於高壓狀態，令鍊金瓶極易破裂
高壓瓶破裂時，亦都會令瓶身更碎
大量氣體湧出 +氣體擴散範圍
命中目標時殺傷力不堪設想

其實講咁多，只係希望今晚可以係遮打見到大家
放心，今晚唔會發動鍊金術

巴打
只要唔中自己人，玩屎都唔割

隔住個mon都聞到臭

好玩唔玩玩屎

支持大量生產

隔住個MON都覺得臭
BTW PISH

不割

支持大量生產

今晚7點遮打見呀
本師儲左幾日屎係屋企
係時候清理

物理 魔法 精神傷害
缺一不可

推

每1000人整10枝ok?

點解你痾到咁多次
玩屎都唔割唔好打中自己人就得

製作難唔難？

我怕屙到你個屎眼出血

肛門都裂
大佬 一篤屎最多整3-4枝
太稀冇效果架

仲有貓貓狗狗

唔難唔難 但要忍受惡臭

Call齊人出發

睇你今晚表演

到底幾時施術

哇屌.jpg

英雄義士

lm

都話今晚唔放

叫手足捐屎比你啦
怕巴打你屙到入廠

花開之時

那來的屎呀

你準備屙死都得
幾廿萬舊屎彈

屎之鍊金術master

屌你老母笑撚到我仆街

量產唔該

屎有效打擊對方士氣

戴返頭盔先啦你

屌你 加個慎入好嗎

中咗自己人都唔割

呢個真

對家比人tk都未內哄

呢幾日個肚麻麻地
洗唔洗收集d

大佬你用之前比定心理準備其他手足

如果扔唔中人 可以試下去扔車入面
成架車d位都有 仲點坐

Tui

唔割

[member]腐肉可以一試wor
下輪想加蛋汁
Double硫化氫[/member］

一齊轉職

話明快閃
不過本師會評估手足距離先發動

等睇屎系蟲系合體奧義： 屎蜢

你個名

而家出街都會好留意 搵個最佳鍊成位置
例如冷氣機 抽風口 車門把手 美X雪櫃焗爐
車入面要開車門先掟到 有難度

本師驚蟲

哇屌

嗱，TK既實大大力踢你春袋，中狗既就大大力鍚春袋

G技巴打發揚鍊金術

想玩屎但唔知可以點玩

Why not both
水戰法師全面進場

大師會比會比人用屎chase返出黎

本師經過專業且詳細考慮環境先會投放核彈

Sorry 屎彈先岩

越多人越有成效

諗到班狗成身屎 又無得走嘅樣

起底 曾經出過教學（v1.0)
老豆搵仔都有教學
遲d再寫v2.0教學

屌 咁你做左未呀？

鎂粉我都托人問過 鋁熱都問過
好柒難買到
買都要有登記 被捕風險極大

本師自問唔夠膽玩咁大
唔做化學師 轉職做屎鍊金術係咪唔得？
最少本師有實物 有教學 有心得 有發動過
唔會淨係口upup 做冷師
又話各有各做 本師攻擊心理都要搞分化？
係咪紅蓮之鍊金術師先係手足？

最期待既畫面：食屎狗

唔會 驗DNA要搵樣本做比對
本師身家清白無案底
Popo唔會有DNA record
要驗我 除非驗曬700萬人

另外 鍊金瓶水全部都係液體
唔會有固體 都幾難執走證據番去驗

巴打個名

小心身體

Push

屎彈師團 攞住嘅每一個樽仔入面都灌注咗樓主嘅大愛，樽仔於長空劃出一道道優美的弧線，令師團中嘅每一個人都不約而同咁諗起樓主皺起眉頭努力柯出腸入面最後一粒屎嘅場景，為嘅..就係多貢獻一樽生化，令抗爭得以邁步前行，7支樽仔的弧線變成了7色彩虹，構成了一幅最美麗嘅畫，黑白的世界，終於又重新添上了色彩。

在此致以最崇高的敬意

你有冇咁多屎呀

食緊野準備出黎
你比呢啲野我睇
屌你

支持

已轉職

師兄腸胃哩派一定好健康 日日有得柯

唔好亂見陌生人

大門易清呀
最易入屋應該都係抽風口

文字描述都好臭
不過唔割
但係我行遠d先

今晚見

去藍色廁所大把任你攞

一篤屎整3-4枝
屋企有一篤
而家有d急屎
今晚少於8萬人就夠料

本師好細心 會將d相轉黑白

woww

g持樓主 信你唔會tk！留名睇popo成身屎

人地黑警落屎渠執棍都肯，我地中屎彈就割，唔怕比人笑咩。不割

呢排差左 訓得唔好
三日先屙一次
好彩d貓幫到手

濃縮再濃縮！

聽手足講 放彈後4小時 半徑20米範圍內都仲有味

未有呢個能耐

屌會唔會teamkill 架

放工黎緊

液體唔會TK手足
但氣味就難免
聽講有記者直播時係咁話好臭（放彈後1小時）
又話反撚曬胃想嘔

另類teamkill
平時公廁臭少少都反胃作嘔

打開個蓋,等啲烏蠅生下蛋,一條條白色好得意

我諗老師你出場果陣全員帶防毒面具都似
但係真係好正，致以崇高嘅敬意

聽住先

落街採咪得，洗乜自己屙

Jeng 唔好打中自己人

遲下可能麒麟果都變違禁品

唔好中到自己友

你睇番自己 第一句大大隻紅字講緊咩先
我要轉職做鍊魔師 同你玩炎之幻姫冇衝突架
點解要同個鍊魔師講「轉職做火女好過啦」？

豬嘴隔唔到屎味
雖然次次鍊金都有戴 但其實形同虛設

屌 你提左我 仆街

用豬咀防唔防到臭？

點生產咁多屎

push

我唔夠力扔咁遠
我有追你第一個post

就算唔小心tk都唔割，你唔係巴打，係手足。

唔知點解邊睇邊笑
Btw support

防唔到 少少都隔唔到 硬食
拎左個單罐 冇用
唔捨得用個雙罐整屎

推爆

我日撚日肚痾，要唔要幫手供應

有手足提左 食麒麟果

其實我都唔係好夠力 平地最多15米
所以制高點係好緊要
另外都要練下投擲技能

大家出得黎都係手足

溝幾條友嘅料咪仲安全？大師有冇團隊提供原材料？

幫手整啦

有冇教學

有睇過投擲方法最好係隻手由始至終都係伸直咁拋係最好

材料由本師及坐騎提供

加油 屎之錬金屬士

痴撚線屙到虛脫都唔掂

一場抗爭運動 讓我對屎有另一番體會

呢個舊方法
新方法係整漏斗 用尿沖d屎落樽身
格硬塞 d屎會卡係樽頸 發酵唔到浪費材料

我都睇過 到實戰真係會手震 個腦一片空白 好撚驚

Ching

勁

手足好波

邊度搵咁多屎

留名

屎窟窿屙出黎 枝枝皆辛苦

巴打玩borderlands 3咋話？
輻射傷害granade

哪來那麼多屎

支持but don't TK自己友

異物癖 中意裝d屎入樽收藏唔犯法掛

屎人

洗唔洗開眾籌？

不割 有冇蟲系加屎系

受我一拜

整定100支都得啦你

屙香港有民主都屙完啊你

入嚟打咗個冷震

支持 轟牙

Lm

鍊金術巴打都有

正呀
仲唔快啲同我出遮打？

留名等你痾到甩腸，準備定多幾個屎眼痾屎拉你

你好罰

今晚有無人數人數

就算要整100枝 本師都唔會偷工減料

I like you!

辛苦了

巴打好波

稀有職業
btw 小心tk

留名等本師要嘔屎找數

唔好散播病毒好喎屌

玩其他啦好嘛

巴打夠唔夠原材料?
小弟不材, 咩都唔多係得屎多

大師用細既紅白酒樽會唔會好扔d

可以擰實佢，唔洗驚運送途中爆tk，又易扔d

利申：做過一次水法師，氣球水彈真係好麻煩

樓主準備找數

記住找數

你可以食定麒麟果了

準備好爆屎眼未

成日食煙，d屎都係Tg味

屌頭先睇完你個舊post 真心想嘔
希望唔好夢到你

g持

食多d 油膩野
D 屎會更臭

喂喂喂

邊到有咁多屎

哥士的/鏹水好玩啲
狗衣防唔到 一中就失去戰鬥力

你痴線的

Btw整死班狗就啱

不割席

其實付出只係好少既我跟本冇資格割

班狗有豬嘴都會聞到？

大師
建議可以食多d唔同嘅肉類以增加香味

cls

會唔會驗到DNA

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

你食定瀉藥都得

試下加室溫發酵米水
香到識飛
拎d米（要碎少少嘅，有得磨碎更佳）
1份米：2份熱水>室溫攤凍（要打開口等d微生物跌落去）>等足48小時>再聞吓>
微生物發酵要糖/glucose所以米水真係超正
想微生物更多不妨考慮用手機上果d菌
記得係30度以下培養佢地

100支 唔夠

對住黑警 佢地射幾多粒tg
雙倍比返佢地

Ching你何來咁多屎

有味嘅個post

pishhhhh

冇理由唔出啦！

可以屙到爆屎眼

有冇咁多屎

支持你！ 我係你忠實fan屎

痾屎驚痾唔切 供不應求

肥料有益

樓主加油,分分鐘整50個

如果搵到裝滿屎嘅吸糞車，即場做彈呢？

樓主夠唔夠屎屙

那兒來的屎？

夠唔夠屎？

手足食飽啲 今晚預支埋你下世啲屎

G持

夠唔夠屎
洗唔洗眾籌？

對準目標 請佢地食屎!

睇字聞到味
但唔割

13支

希望見到獅鳥出現食屎狗

正 支持

有無得捐屎？

利申：一日痾三次

掉落火堆會爆炸

求教學

13

呢個有用 Marked
試整枝米水彈先

幫手整呀

一篤屎整3-4枝

屙撚到要嘔屎

直接當水炮車咁噴啦 仲入樽

屎都要籌

13枝姐 濕濕碎
幾驚要整過百枝

有思考過 難為FA同救護

應該有微量沼氣

一場抗爭運動 讓我對屎有另一番體會

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

睇錯以為幾多人幾多支屎彈

求製作方法

13萬枝
污水處理廠乾塘
香港變臭港
臭味傳到中國同台灣
中台都同臭港割蓆
然後香港獨立

Me too 我仲係度諗樓主要整13萬枝會唔會太辛苦

支持大師批量生產
玩屎都唔割

手足，一切小心

就算我中左都唔割，加油

一人一舊， 留來備用

屌你

就算你中咗，手足就照攬攬到實

笑到肚痛，屎彈都唔割

驚狗定驚成身屎

不割💩

我地換裝易過對家好多

等睇鍊金術

車頭好似有抽風位

黑魔術士

要大銀幕定要抽風口

就算你中左，我都割，手足加油

你地中左, 我都唔割架啦...
唔好行咁埋就得....

我愛你呀手足

大銀幕無意思, 有得揀緊係抽風

又係你

可以咁既咩 用消防車入屎水就ok

人地肛交都唔怕 怕你D屎?

夠唔夠料？
洗洗幫手？免郵費

好撚勁

你比勇武更勇武

食屎啦黑警

家母試過用洗米水淋花 裝係個樽到 用唔晒 樓返實個蓋就係放係到
過2日一打開 陣味難聞到PK 都唔駛玩屎效果已經好好

呢個方法有手足提過
黎緊會全面進化

推呀喂!!!! 巴打好波

嘩，點解洗米水咁臭？

巴打 想同你研究屎 動物屎會唔會臭啲

貓屎好乾 浸左兩日都浸唔爛

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

ching 今日係你????

威力好大

屎師 我係你fan屎

巴打我愛你

巴打今日係咪發動咗魔法？

巴打好波！

原來係巴打你

有無今日既圖?

By my愛徒
本師只是鍊金術師

By My愛徒
鍊金術師不做違法事

唔割
小心TK